Isla Ristol

Entrada 25

(Esto es un mensaje para el robot triste )

Caro robô estranho e triste, espero que você não esteja me 
chamando de inseto! Eu sou uma pessoa normal. Eu até sei como
usar o tradutor. Talvez se você também usasse o tradutor e não
desistisse de se comunicar com outras pessoas, parasse de 
ficar tão triste.

Responder.

Por favor. 

13 días para Marte, 

****************
  
~ Enteka (enteka a-rarrita fastmail aquiunacosaita com)
